有冇人試過姐妹丼？

連登仔吹就吹得多
有冇人真係試過？
即係好似媾完家姐
私底下又媾埋呀妹

聽過下 多數都係啲 mk 女王 先做得出

有故聽？

親生姐妹就冇,好friend果d姐妹就有

呢d成日聽
所以話d女人陰濕
平時好姐妹前後
背後就食人條仔

唔係WOR,係2個同時一齊玩,冇乍型

咁開放？
我都想識呢d女

初頭係一前一後咁樣識呢2個女仔
之後A女仔同我講嘅野(職業,番工地點) 我又發現同B女仔一樣
我咪問B識唔識A,點知原來2個係朋友兼同事
之後就......

試過親生姐妹，不過唔係同一時間，係先同家姐拍拖，後來分開咗，之後再同呀妹一齊

咁家姐有咩反應？

左右手

巴打人中之龍

家姐唔想輸比呀妹最後3p

成班大師

好撚想屌孖妹

家姐無乜特別大既反應，因為呀妹諗住同我一齊之前已經同家姐講咗

有冇得閒屌埋個家姐

咁大方既家姐

無啦，同家姐拍拖時屌過就算啦，至於呀妹，我係無屌過，因為有次上我屋企，原本諗住攪野，點知一除衫望到佢個身體，已經唔想攪，微波 + 黑提都算，仲要下面好小毛，本來碌鳩硬晒都即刻變軟，雖然家姐都唔係大波，但都比呀妹好，佢兩個雖然係姐妹，年紀都係二十頭，但係樣貌同身體都有 d 差距